記者：蔡英文總統。中國氣炸：台灣沒有總統！

拜登好朋友已率團抵台灣 中國氣炸：立即停止！

2021/04/14 16:56
〔即時新聞／綜合報導〕應美國總統拜登（Joe Biden）要求，前美國參議員、也是拜登好友陶德（Chris Dodd）於當地時間週二率團訪問台灣，訪問團也於今天下午3點抵台。對此，中國外交部發言人趙立堅今日在記者會中要求美國「立即停止任何形式的美台官方往來，慎重處理涉台問題」。

中國外交部14日例行記者會中，有媒體提到美國一高級代表團即將訪問台灣並會見「總統」蔡英文議題，並詢問中方對此有何回應？

對此，趙立堅先是不滿地針對「總統」一詞回應，「首先我想說明，蔡英文只是中國的一個地方領導人」。接著他表示，中國堅決反對任何形式的美台官方往來，這是一貫的立場，已就此事向美方提出嚴厲交涉。

此外，趙立堅也說，中國敦促美方切實遵守「一個中國」原則和三個聯合公報規定，「立即停止任何形式的美台官方往來，慎重處理涉台問題」，趙立堅也警告美國，不要向台獨勢力發出任何錯誤信號，以免給中美關係和台海和平穩定造成進一步嚴重損害。

樓主係台灣版陳雲，我已經屌到唔想屌，各位香港人自己執生

留名等睇樓上畀人當五毛 block

日日都氣炸 改名叫氣炸國算啦

氣炸鍋係中國發明

應該再追問
中國給予權力比蔡英文作為中國的一個地方領導人？

支那人之鋒

館長並不反共也不反支那

館長到處樹敵難免被暗殺這次是警告

香港人玩TikTok 爛貨周庭利用tiktok賺錢

台灣人和了解台灣都無直接關係 正如香港人都未必了解香港所以呢？台鐵國營轉民營化與你無關

9up

黎智英的子女都在國外算是中國裸官

口號建國

SimonTW詞不達義之餘，亦從來唔解釋諗法。

仲要喺眾志、肥佬黎出事落井下石、踩港，呢個人真係同路人？

喺連登談論台鐵出軌嘅時候，又彈出嚟話唔關香港人事，仲惡過狗。

出事就出Post做影印機洗底，難得仲有咁多人推Post、大叫港台友好，各位香港人係咪盲咗？

Tvb幾時唔叫蔡英文總統

捨得走未

撞

台積電: 之後不再幫中國代工

又氣炸

即刻hang 機

已經沒機會了，美國已經封鎖出口給中國科技產品

我就嚟要好似條白卡佬咁成日晒證件

究竟香港人幾時先明唔會有五毛會咁身體力行過去台灣生活，再話俾你聽呢條係台灣白卡佬兼分化撚？

白卡樓主又話退出連登

是，跳進跳出

地方領導人得票仲多過你個雜種
咁嬲做咩啫 出兵囉

美國總統拜登摯友、前參議員陶德（Chris Dodd）（右2）所率訪問團搭乘專機，14日下午順利飛抵松山機場，這次訪台成員還包含前副國務卿史坦柏格（JamesSteinberg）（左）等人，外交部長吳釗燮（右）、北美司長徐佑典（左2）等人親往接機。（中央社）

聯邦前參議員陶德（Chris Dodd）訪問團專機在今天下午抵達台北松山機場，中央流行疫情指揮中心指揮官陳時中表示，採取外交泡泡防疫。（記者鹿俊為攝）

摘要：台灣的總統馬英九昨就兩岸關係發放正面訊息，形容「九二共識」屆滿20年具三個重要意義，當中包括要確立「九二共識」是目前兩岸交流互信的基礎，又形容「九二共識」，「不應該是一個政治符號，而是一個歷史事實」。

台灣的總統馬英九

違反支那國安法

一臉賤畜，垃圾基因

咁石頭鍋都係

台灣國總統 蔡英文
支那共匪占领区首领 习翠翠

hmm 其實我覺得simontw講嘢係有爭議性
但佢po啲新聞都令我留意多左台灣新聞
我覺得提醒大家係必須既
但每個po咁樣洗法真係有少少煩，可唔可以你整個集中po然後你每個po只po條link？
唔該哂先

領導人！你仆街啦！ 分裂國家！

應該問：中國係咪得台灣省先有全民普選領導人

善用不推文回覆

洗底原來真係咁容易

屌，自己冇不推文

可以跳過標題去讀

我睇左佢啲po都好耐，知道有呢啲事就得
狙唔狙擊咪自己決定
我都鼓勵呢啲事要po出嚟等大家知道
只係想執執個format嗟
何來洗底之說

台狗死全家
拉

你留你既言，人地留人地既
其實冇問題。開一個獨立post 未睇過既咪唔知囉。

咁除咗周亭，佢到底分化咗咩？

實質討論比較重要
口水討論沒有意義

感謝

氣炸師

絕對無問題
所以我係建議
唔係鬧，唔係屌，亦唔會因為佢拒絕而開片
同埋我係話每個simon既po都po條link去個獨立po
唔係開完獨立po就以後唔狙擊⋯⋯

TVB都成日叫蔡英文總統，有冇得投訴

違反支那國安法

個白卡佬條氣唔順，而家響連登度出出入入，響度撚你班連登仔咋

提醒你哋呢個係戇鳩白卡佬，就被你哋倒返轉追住黎咬係五毛

氣炸鍋？

你收皮啦台支

中國好似先係無總統喎

支那只有Chairman

蔡英文總統妳好

點撚樣啊又
台灣真係有自己貨幣 有自己法律
班支那人一日氣炸幾多次

氣炸師！

咁又點撚樣啊，攻台未？

中共條底線日日刷新

氣炸鍋

殺死中囯人

氣炸支

仲未退出連登咩

葵文嚟講話冇President好好笑

蔡英文確確實實係台灣總統, 有乜嘢問題?!
人地台灣人咁樣稱呼自己嘅國家元首有乜嘢問題?!

其實講黑暗感覺台黑都係非常無人性果種
睇D新聞玩嘅野就相信隱瞞好多野
老實講(亞洲黑)恐怖地點有好多
可能D人冇留意或唔知不過廢事亂講
但相信亞洲地區非常多唔見得光恐怖野

首先我絕對承認台灣係獨立國家，蔡英文的確係總統，但係呢啲根本唔係重點

重點係樓主狂開呢啲新聞Post係為咗洗底啊

點解兩個車牌？26同46分開？

佢唔係話緊唔可咁叫，係話緊樓主

係，台灣人係好可能有一疊車牌嘅

點解兩個車牌？26同46分開？
台語嗎

廣東話，車轆=車輪
26=2轆=摩托
46=4轆=私家車

咁好笑貨櫃加巴士佬揸埋機車咪真係多牌到爆，仲要到期日唔同，分分鐘唔記得renew

連登 search 功能真係咁難用咩？

好似有人開 post 整合過

打樓豬個名慢慢爬文啦你

所以咪話台灣人光環太大